大陸公司做假數

不如講吓有邊間唔做假數

武漢殯儀館應該冇

做多做少 一樣都係假

香港公司咪又係 手法高啲咁解